[血腥黑暗]仲有冇人有追Dead Tube?

近排見佢一次更新返好多集
所以重新睇多次 估唔到已經做到第二部
作者要幾痴線先畫到呢套變態漫

竟然已經冇人識

見佢停更咗好耐無追了

想買單行本好耐，但係第一期斷咗幾年台灣東立都冇重印。

第二部反而麻麻 無乜興趣

覺得佢可以就咁完都得 係要開新篇